Title: Mi spiace... oggi sono senza parole
Date: 2005-12-06
Category: Lituania
Slug: mi-spiace-oggi-sono-senza-parole
Author: Karim N Gorjux
Summary: Dato che domani mi tocca prendere l'aereo per l'Italia oggi non scriverò niente di interessante. Grazie per la comprensione, sarò di nuovo presente con qualche articolo in differita scritto probabilmente all'aeroporto.

Dato che domani mi tocca prendere l'aereo per l'Italia oggi non scriverò niente di interessante. Grazie per la comprensione, sarò di nuovo presente con qualche articolo in differita scritto probabilmente all'aeroporto.


 Ciao!

